鏝迷全體心聲：多謝盧卡古😂😂😂

交換bwa

前場解圍後場助攻

盧卡古進攻防守都世界級

盧卡古

學摩帥入完波推下手低調d啦皇狗

頭搥助攻

咁咪好勤力 快啲過數啦

廢撚到隻賤種狗，4隻腳都係跛

全家扶佢去動物協會打針死撚左佢算啦

魔獸

屌鏝唔係無球迷咩

其他十九隊都多謝佢

真係motm 2助攻

盧卡古去銀行check下啲錢入夠數未

買撚晒狗糧比全家啦

上場已經爭啲抽入迪基亞，今場改做助攻更有效